呢幾舊奶共畜你地認唔認到？

1.糞便
2.大便
3.米田共
4.茄

梁愛屍？湯十一？淋病？弱智光？

笑左

差舊屎

文雅D

你個人都幾林鄭月娥

第四個邊個嚟，真係認唔到

垃圾桶？

IQ 160最易認

原來1Q160 由細到大條頸都係咁

認條頸

柒開有條路，由細柒到大

睇人幾廿年，弱智光話自己IQ160肯定係鳩up，細個已經成日比人話弱智嘅應該，突然比佢唔知做乜上到位就同人講自己IQ160，童年陰影真可怕

賴共令人智商下降一半